聽日將身份證貼喺頭上面點睇？

背脊向出，證明自己唔係大陸鬼

push

推

用腦諗吓再講

弱智?

戇鳩有個譜啦傻閪

你貼個驗智力報告係額頭好d

連人都唔洗認 你自行送中啦

有得諗

我第1個搶鳩左你

損人10自損1000

係戇鳩既先諗到呢啲野

on99

背面冇資料架喎

你係咪弱智

成班文盲？

弱撚智

咁你會唔會將你張白卡貼頭上先

貼平反六四咪得囉

就咁諗都覺得鳩

又扑多個，唔該哂

大家都睇到 都一樣覺得你弱智就唔該你用一用腦諗問題出係邊
有時目到自己同路人咁on9真係好心酸

等睇樓主示範

咁點解我唔喺額頭寫 我唔係鬼

唔該用啲時間推吓818啲野啦,仲係度出ON9post

背面有code架

你個名同你個人真係好襯啊

Show Blocked User - 如𨳊似柒

屌你老母死五毛
返入去你老母個西啦

收皮啦屌你老母

我覺得係真係弱智

笑到我傻

似弱智多過三毛

真心？

不如每個人都拎張出世紙出街呀，有無得諗呀樓主

啱寫埋反共

On9

你貼智力報告把啦

喂大佬
就算貼背面有咩意思先得架

block撚咗，開不推文屌撚柒呢條傻閪啦

腦袋好有用 我希望人人都有

你哩個idea仲冇腦過D藍屍

聽日將你老母貼係頭上面點睇

樓主先po為敬

On9 比人一野比藍絲 驚犬扯甩咗

你貼返個腦係自己個頭先啦 on9

樓豬智商有冇20

樓豬弱智嘅
已FC 大家唔好歧視佢
唔好推

.....

( Show Blocked User - 如𨳊似柒 )

Blcok

呢個時候出少陣膠POST...THX

唔送

On9, 罵完記得用不推文回覆

癡孖根
點解呢啲post都可以上到熱門

你隻豬用得好搞笑
樓主好7呀

智障，國安要印幾多張假證都得

哈

咁嘅po都上到熱門

喂admin
on9都可以開post架咩

每日百五個都有身分證啦屌你 大陸人唔可以有身分證？

naive

貼身份證有閪用咩，大把蝗有身份證，貼香港出世紙嘛on9

不如樓主屎眼向出，證明自己唔係屎忽鬼

屌你都費事

戇鳩

樓豬太醒了

你係真心？

全城英文日post睇左先

貼習維尼係身上咪得,一係就8964,上面想流傳圖片都比人和諧

學人玩running man?

Block得！

驗腦唔該

Lmao

你on9?

屌你老母 返入狗屋啦

三毛 blocked 898

貼樓主張身分證就得

可唔可以唔好搞埋啲咁柒嘅嘢

睇decade 睇上腦

聽日放碌鳩係頭到呀笨

用下腦，當幫手，ok？

香港居民身分證
香港永久居民身分證

Are u on9?

樓豬

唔該用下腦

冇腦

人手正評

依家D三毛咁撚低汁既

如鳩似柒

on9少陣啦唔該你

樓豬真係冇改錯名

搏被人搶收集？

樓主智障，唔使理

Blocked

要屌樓豬on9記得用不推文回覆

你係咪忽撚左

腦袋是個好東西

貼林鄭/雜種張身份證就得啦
on9三毛

弱智？

Block

手動正評